究竟香港有幾多女好似我條女咁

初初識佢又西面又cool不過係靚女(瘦底白淨無波不過有蘿)
一齊左之後（未扑野前）都仲係有d冷酷，掂下佢佢都鬧我咸濕叫我唔好摸佢
真係有諗過佢係性冷感

但第一次扑完之後即刻變得好嗲
之後一齊住，變得好主動，成日想要，成日要騎我，又一射完即主動含
有時訓醒真心問佢想食咩早餐，佢自動伸左個頭落去含

但一離開張床，係街外又變返冰山型

真心想知究竟多唔多女係咁 btw多唔多巴打好似我一樣鐘意依種反差感

你d性幻想都幾複雜

我有個sp又係咁 似到一模一樣

屌吹水死全家 可能你唔信 篇嘢係佢逼我打 佢想知自己正唔正常

同我個ex一樣O既
利申 屌過

當你係鴨

係，同我sp一模一樣，

利申：一星期屌八次

老實講，佢應該唔係鍾意你。只不過可能你屌得佢舒服，所以佢成日想同你做。不過佢唔係愛你。

呢個可能性好高

一隻免費鴨

似係